轉會評論：若盧卡古真入魔，曼迷要默哀一季

何蛇

何wayne又然

何sir又中